\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Atomes}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le premier à décrire la matière comme discontinue et indivisible est }\only<2>{…}\onslide<3->{Démocrite.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{L’idée de Démocrite fut éclipsée par celle }\only<2>{…}\onslide<3->{d’Aristote, }\only<3>{…}\onslide<4->{ce dernier étant }\only<4>{…}\onslide<5->{très influent !}\onslide<1->{\ana \réa}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le premier scientifique moderne à décrire la matière composée d’atomes est }\only<2>{…}\onslide<3->{John Dalton.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{John Dalton ne parvient pas à }\only<2>{…}\onslide<3->{démontrer l’existence des atomes }\only<3>{…}\onslide<4->{par l’expérience…}\onslide<1->{\ana \réa \val}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{columns}
\column{0.7\textwidth}
\onslide<2->{Le premier à démontrer l’existence des atomes est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{Jean Perrin !}\onslide<1->{\app}
\column{0.3\textwidth}
\begin{figure}
\centering
\only<1-3>{\includegraphics[scale=0.7]{perrin_blur}
\caption*{\quad Qui est-ce ?\\ \textit{source image}}}
\only<4->{\includegraphics[scale=0.7]{perrin}
\caption*{\quad Jean Perrin\\ \textit{nobelprize.org}}}
\end{figure}
\end{columns}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{L’assemblage d’atomes est }\only<2>{…}\onslide<3->{une molécule.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\end{document}